<resources>
    <string name="app_name">Rozpoznawanie twarzy</string>
    <string name="permission_warning">Aby kontynuowac, prosze wlaczyc uprawnienia kamery oraz uzywanie pamieci zewnetrznej.</string>
    <string name="dismiss">Usunieto</string>
    <string name="unknown">Nieznany uzytkownik</string>
    <string name="help_message"><b>Dodaj</b> - dodaje nowego uzytkownika.\n
    <b>Usuń</b> - usuwa wybranego uzytkownika oraz jego dane \n
    <b>Rozpoznaj twarz</b> -  po wybraniu uzytkownika przechodzi do kolejnego interfejsu, w którym nastąpi rozpoznawanie twarzy.</string>
    <string name="help_recognize_message">
        <b>Jak wykonywać zdjęcia?</b>\n
        Jeśli wykonujesz zdjęcie w ramach aplikacji upewnij się, że Twoja twarz znajduje się w prostokącie.\n
        <b>Istotne rzeczy:</b> \n
        <b>światło - </b> upewnij się, że Twoja twarz jest jednakowo oświetlona. Unikaj sytuacji, gdzie twarz jest słabo widoczna, lub jej część nie jest oświetlona.\n
        <b>tło - </b> postaraj się, aby tło na którym się znajdujesz było jednolite (np. ściana w kolorze białym).\n
        <b>ułożenie twarzy - </b> twarz powinna być w pozycji pionowej (oczy powinny znajdować się w jednej, poziomej linii).\n
        <b>Ilość zdjęć - </b> ilość zdjęć w ramach jednego użytkownika powinna wynosić przynajmniej 8.\n
        <b> Niezastosowanie do któregoś z kryterium może utrudnić rozpoznawanie!</b>\n\n

        <b> Interfejs</b>\n
       <b>Zrob zdjecie</b> - Wykonuje zdjecie gotowe do treningu. W miarę możliwości zdjęcie wykonuj na jednolitym tle.\n
        <b>Trening</b> - Traning algorytmów. (przy własnym zbiorze zdjęć wykonaj najpierw <b>nazwij</b> a potem <b>przetwórz</b>\n
        <b>Reset</b> - restartuje wytrenowane algorytmy.\n
        <b>Nazwij</b> - zmienia nazwy plików odpowiednio do wzorca person.id.nr_zdjecia\n
        <b>Przetwórz</b> - wykrywa twarze na zbiorze zdjęć w folderze aktualnego użytkownika.\n
        <b>Ze zdjęcia</b> - rozpoznaje osobę ze zdjęcia w folderze default na wytrenowanych algorytmach.\n
        <b>Wizual.</b> - wykonuje wizualizację z wybranych algorytmów rozpoznawania twarzy dostępne w <b>user/visualizations</b>.\n
        <b>Testuj</b> - wykonuje test rozpoznania na wszystkich zbiorach zdjęć. Wyniki w plikach .csv w głównym folderze.
    </string>
</resources>